★過去一周1.5萬"港人"經深圳灣出境避疫

新冠肺炎疫情爆發第三波，自本月5日有兩宗本地確診個案後，感染人數更創新高。市民疑見本港疫情失控，轉移到內地避疫。根據入境處資料，單計過去一周，已有15,368人次的香港居民經深圳灣口岸出境。

支那人死返上去扮香港人

支那狗扮香港人

呢班真係戇鳩仔，上邊爆到七彩都唔話你知啦
咁都唔明啲本地個案喺邊度嚟嘅

Natural Selection

弊在一有野佢地一定食住退燒藥衝翻黎香港

lm

家鄉建設你不在 萬里投毒你最快

反攻大陸

同之前武漢個班一樣

腥港人

點解我都仲見咁多係條街